本人林大福將大樹街石屋租予恩人黃老十一家未能報恩

本人林大福將大樹街石屋租予恩人黃老十一家未能報恩萬一不交租亦可收回黃公年租銀兩三十萬不能轉租別人立此為據本人兒孫不得有違

人地話明唔口交租都得，何況而家有交租

你有無讀過書㗎？

我地年年都交三十兩架

咩三十兩呀 三十萬先真呀

接呢d龍真係咁好玩？

歡迎你仆街

我又唔係叫你仆街